NGT48討論區第42回：西潟茉莉奈22歲お誕生日おめでとう！

LM

潟姐22歲生日快樂

生日快樂

喊到眼都腫埋

今日潟姐收到21座塔

new po LM

支持NGT

🎊🎉🎊潟姐生日快樂🎊🎉🎊

潟姐生日快樂🎂😚
你係個好好好女仔

正到 佢已經囚禁咗係我屋企了 大家放心

奈良巴已經囚禁咗係我屋企了 大家放心

禁室培慾

22好後生姐，唔該做多一排idol先啦 準備緊去event 架啦

起碼玩多10年8年先

玩到變潟姨

潟巴柯返佢未

Happy Birthday

お誕生日おめでとう

四大美女齊賀潟姐生日

夠上樓了

我諗預佢玩多3年啦。。。

留名

我依家過黎陪你過生日

想聽日寄份禮物 有冇教學

可唔可以寄去劇場？

彩姐可能知道

事務所 / 劇場

禮物本身唔可以過一萬円

CK 歸位了

好多mb獨立講幾句

營業時間內去劇場交比staff(記住同佢講份禮物係比潟姐)或者寄去
〒950-0088
新潟県新潟市中央区万代１丁目４−８ ラブラ２
NGT48劇場 西潟茉莉奈 宛

潟巴奸爸爹
一定係好男仔

lm

咁樣比好人卡

花式派卡

彩姐肯定成日派卡畀人

Thankss

不要再說了

聽朝去 Book張Maxとき315号先
10月16日10:16分出發去新潟

發夢發到mina同rika

係夢度都唔準ff我條女

好無聊既夢 ngt黎香港搞con 跟住佢地偷走出黎買野食俾我撞到

邪骨，Rika 又關你事?

你貼完，我覺得正，咪關我事囉

禾姬番組生肉

個gag係咪好爛？

睇到有少少亂，我意思係我問題

無原版咁傳神

邪骨入侵 染黃屋苑工廈

我頂 打左格仔，我都仲feel到好樣衰

我上都得啦

其實好多肥妹仔，都唔知自己生得靚個種

美南 日陽b

mina只係有肉地

日陽B邊撚度肥呀

btw美南個D係肌肉嚟

日陽B 果樣有少少 baby fat 但唔是肥

咁有無咩48 mb 真係肥，但望落又靚女 大和田?

白間

好似無咩mb肥

大和田 白間 真子 朝長 佐藤琹

唔係有波就叫肥咖高手

仲有未姬

呢度全部做禾女朋友都受

刪咁隻字就變左肥毒嘅打飛機文

冇計，我又唔係杜汶澤

我都ok除左白間

我覺得得Mako、Mio我OK

珠巴做咩咁唔like白間既

太yum

好 like
但做gf 就不了，真正大小姐，一定日日受佢氣，你睇佢眼神就知

突然之間多咗咁多人啱真子,但之前我係珠po狂推真子都無人so我

不嬲好中意三銑士
仆街文春

早期未入珠po ，冇留意你有推

銃

唔怪之得你唔係點題山田啦

見到小9真子個id.....以為係黑子黎.....

幾時見到

你舊id

係小嵨真子唔是小9真子囉

係咩....睇錯....

其實轉返中文應該係島

因為 瘦田無人耕 耕開有人爭

利申: 一直中意三銃士 奈奈> 未姬 > 真子

想比澙姐千年殺

睇左咁多年依家先知有個 "山字邊"....

google 左，真係

食iwa 燒肉撞miki

認真 白間肥咩

好想去試一次未姬大力推薦既 " 溫野菜"

香港都有喎,之前做過pt

[大海撈針］究竟連登仲有無機會有男神級會員？

呢到一堆啦

但未姬唔會黎香港做PT

好似話日本 IWA 會播48 MV

良仔一個屌打啦

腰肥

應該係因為呢個PO，先出現上面個PO

你幾時落街玩燈柱

你自貼解決一切問題

溫野菜我都想食tst有
但想book打極無人聽

here

真毒唔敢打電話book餐廳 原來香港有，有機會去試下先

珠巴睇開d ipad瘦猛猛既妹妹仔，咁白間又真係算多肉既

咁不如直接係溫野菜搞飯聚好過

講真,真係幾好食又乾淨

Apple 用家用過返唔到轉頭

CK出年暑假先返香港?

多唔多妹妹仔做啊，神巴有無斬獲啊

廚房有撚女咩

做呢d放題火鍋係咪應該輕鬆d? 淨係切菜切牛肉出去

btw女樓面食飯個陣，你切d靚野比佢，r幾句水吹就ko 啦

好有經驗咁喎

刨肉咋嘛,連D湯底都係開水

我唔做D咁嘅嘢㗎囉

妓者唔識日文，鳩前鳩後
好想打救佢哋

大愛巴之前間中有入黎的
推潟姐

啱呀 從來沒我份

宜家係乃po講 比人話關我咩事 所以費事la

日本妹真係好正（溝過日本妹入諗傾下）

呢度成堆mk同你分享溝女啦

咪係,淨係良仔女伏玩linlin都傳頌千古啦

正

笑撚咗

miru巴你又係抖M嚟

一提起你就回味中

[img]圖片網址 [/img]

杯嘢飲望到都唔開胃

囡囡like 既話，屎咁既味都要食啦

尋日嗌得太勁
今日喉嚨痛 嗌唔到了

一見鐘情了
如果j家有呢type仔即刻過去追

總開胃過坐對面條友既

山田照騙

嗱 你咋

ske推邊個

鬧自己個推係咪叫 "撒嬌"?

有無米po 手足係咁上下樣，溝女神既機會到了

冇 推潟姐之後其他棄晒
本身睇開彩姬

睇係邊個
佢成日做gem啲腹肌

傲嬌

叫傲嬌

唔係
米po 靚女去日本旅行啫

有d力水正啊，打起我上黎先爽架嘛

你即係今日只係順便去埋

又學到野

彩姬正牙

可以加名的

又係呢啲排十世影相多過食既垃圾

乜遠方席唔係傳說嚟㗎咩

又幾靚既

係
我預左抽ngt 點知要星期六先有

有就一早溝左啦重等你問咩

SKE遠方好易中....

ske無試過,但之前抽過本家,比人笑我on9,話係傳說嚟

又中

澙巴全個日本遊行程緊湊，各個idol團既活動一浪接一浪

抽之嘛，「零成本，又可以抽野，點解唔抽？」
有乜好笑

淨係坐JR既車費都好金

認知巨仲要係連睇兩日,聽日睇ts

邊位手足自己認咗佢啦

我係Mary

米po手足出手，點會失敗比人放上網啊

佢係日本都未返

Yes 上次難波con後聚個個攞晒細雨contact

尾完未

痴線
咁都叫尾呀

以前D人成日話溝女最緊要大膽,唔得咪算囉,但係今時今日真係唔同,屌那星隨時比人放上網笑一世,宜家溝港女真係有成本,仲等某人成日吹奏港女,真係人唔笑.....

女神

溝女最緊要靚仔

聽講牙細成個027咁款

1/100都無。。。

是 cutie + 潮 麗菜 feel 的

麗菜我岩!

mary

邪骨: 文青 + 瘦 + 㗎仔 feel
良哥: 運動型 + 陽光 feel

即係:
邪骨=狄易達
良哥=羅仲唔記得點打

我：柒頭 + on9 feel
英文字：日系 + 好人 feel

點解西九成日有人跳樓㗎

毒到頂唔順

交通方便，有巴士到全港18區

我 : ngt朋友個長毛mc 咁既feel
珠巴 : 黃子華 + 龍五 feel

sor囉

再講就假架啦

好心成班MK扮少次毒啦

SOR!!!

型喊捉型

我一直以為大家都係扮mk，直至出到黎見面，我先知得我真係扮.....

最mk你wo

邪骨應該成個尿潤咁款

唉
不要再說了

.......我mk????

其實mk嘅定義係咩呢

好難形容.......但mk仔講野d feel+ 個樣，你會見到佢，然後就心諗: 幾mk wo

利申: 唔覺得mk係貶義詞，早排吹奏舊時香港mk妹個po

rikoB d相 chok撚到........

條摩打腰正撚到

我用例子答你

我睇中個c苦吊打佢啦

邪骨好似手越喎

都係拿拿地

手越老豆有幾十億身家，佢早稻田大學
好尾機

有佢咁靚仔溝到mb，我仲使係度同你地9up.......

唱歌又好聽，唉次次唱k都比朋友笑柒.......

淨間8點有醉酒妹sr

柏木

你有無咁得閒呀 星期一入去玩

佢次次都癲？

留名睇repo

停啦

邪骨係po講完,轉頭就

痴線.......露肩正到 引誘我

猩猩界既天使

IT 部主管墨仔

temp 你將d link 轉去 holland.pk/xxxxx 係點做到架?

係Twitter發現,究竟係邊位巴打開㗎

設定>功能設定>圖片上存網站

原來講緊碎link無嘢啦

Thanks 彩姐&大洲主

笑撚咗 邊個咁好

係咪神巴你自己啊

我鬼識日文咩

神巴 ( 第二個人格)

直覺話我知會係墨仔開

如果唔係仲有邊個咁好心思

又扮唔識
平時po 咁多有用資料比我地

仲要有7百幾人follow,以後呢度講嘢要小心D呀

我堅唔識,仲成日比彩姐同CK笑添

我諗係bot嚟 ac入面啲嘢唔係我哋可以做到

神ID比人笑L死
日本唔興，似為我地變態

好多犯罪事件既發現人就係罪犯本身，因為佢地做完壞事之後會好有滿足感想同人炫耀
我講左乜你地自己參透下

D日本人會唔會以為係私密chat嚟

我知喇 咁一定係茜清做嘅！😁
我係咪好叻呢咁都諗到

同女女食放題
利申 親愛既母親大人

生日放題

打中文，唔會係MB啦
比人笑咁解囉

諗起迷路姬

食老母

啲mb會講啲咁嘅嘢 日本to都棄推啦

mb識廣東話

Aya識㗎

我教佢(好似係)

正到呢

CLS

mb專登為左令班架仔睇唔明而學

我不行了

我死了

りか係咪想行色氣路線

你去抄書啦

水著i trust 仲回味緊

頭先提示話りこ會開sr,點知走咗數

唔怪得之，狂F5，仲以為係我問題添

feel 到，下一個簽事務所應該係禾Rika

好彩有mariri頂上

我覺得係日陽B

邊個簽都好 簽啲好少少就夠了

唔出奇 rika都20

由住簽H社係老人院嚟,都幾好啦丫

養老副隊長

今日冇ngt開sr ...... 係度睇緊向井地............

多謝支持禾美音BB

啱啱角日文字有開呀,日下部都有,一講完未遥開咗啦

踩左兩日全日 比人休息下

睇左陣nmb

你都一樣丫

仆街，一個人係屋企特然有女仔笑聲，嚇L死
原來開左SR

珠巴一個人住

有樓人仕

呢排發覺未遥講嘢都幾嗲㗎喎

一個人住 =/= 有樓

不嬲把聲淫底

可惜太靚女....

嗲≠淫底

個樣都似淫底啦.........

你條原味底褲就真係淫底啦

問左真。奈良巴 佢話奈良蠢蠢地

邊個係真。奈良巴

摸手會識既奈良推

原來無摸過真人就唔係真。XXX

好彩我摸過啫

成班握手巨寸撚到 我無資格入米po

sor

香港摸過一次#1，唔通我要做真#1 推？

聽日大西朝早sr好似話請飯上去煮早餐比佢食,好撚癲

去大西屋企

不了

呢樣無留意到喎

喂....8字巴係咪開緊hkt po㗎,又閃咗去邊

give me 5-10 more min

我1001回覆個度,幫手縮咗link,你睇唔睇到呀

ok thx

Shortlink

cp

多田嗰個係月曆淨係日曆

屌你google

日曆

我寫咗月曆

你出哂嘢未

no

咁就快啦

認知巨課咗幾多塔

成廿鳩幾支

比人負皮

想問吓IT人墨仔

有無方法可以放大D張圖

放大左一定會變曚架wo

利申: 中學讀ict

呢兩張我都想放大小小睇吓放唔放到落頭po

DL 廿幾張正常版本，自己合併一張

腳短

test

拉長左

再test

終於儲齊四大美人

珠巴你ipad睇有無唔同

可唔可以cap你個mon嚟睇

點解我部pad睇會闊D嘅

再test

sor,比D位我攪下嘢,如風阻到大家,講聲sorry先

試吓1080先

溫馨提示
まりちゃん
お誕生日おめでとう

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

青春時計(豆腐メンタル Remix by tofubeats)
黑膠碟 2017年9月27日發售

———————

Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》
（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。
翻看方式請向手足查詢。

4. NGT有咩好歌推介?

5. 除了NGT48，有沒有其他推介？
西潟茉莉奈

速報!!!!!

センター︰荻野由佳
北原里英、本間日陽、中井りか、高倉萌香、柏木由紀、加藤美南、西潟茉莉奈、山口真帆、山田野絵、小熊倫実、太野彩香、長谷川玲奈、村雲颯香、菅原りこ、佐藤杏樹、宮島亜弥、角ゆりあ

———————

歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template:

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

有無人呀

咁樣好唔好睇

個temp 我今晚改左少少，回帶部分

好過之前 可以好啲 不過收貨都ok

咁你係咪幫我加埋張圖落去

多謝意見,我會再努力揾嘢攪靚佢㗎啦

都係拉長左，但可接受

黑膠碟、推介新歌、同二單cut 左去會唔會精簡d易睇d？

係出二單個彈先加返

都好

咁你試吓改完好似我咁貼出嚟睇吓

其實開po個度有個預覽制,你知唔知㗎

見到呢張好似又幾靚喎

一陣改

珠巴唔得閒,我改住先啦,我好悶想揾嘢攪

Google image search

依家ok 了啱啱歎緊茶

咁呀......一人改一個,睇吓邊個改得好,再大家交流,好唔好

我改了
你睇睇，再改

ok

縮到doc內容得一頁，手機可"全選"再"複製"，方便D

你話事丫

好肚餓呀

辛字麵同營多,大家會簡邊樣

營多

整兩個加隻蛋同午餐肉

咁夜食辛仔會胃部唔C服

咁啱我又係餐蛋喎

唔可以撻公司d拉麵？

屌那星,原來我阿妹食鳩哂D營多同雞蛋

試下撈辛記 唔好落哂啲粉 加啲麻油就好正

公還公,係個度點食都得,但係點可以攞走㗎,其他人見到學你咪死

有冇士多？出去買

出面落緊雨喎,香港無咩

算啦,餐肉掉埋落去,屌兩個辛辣麵算啦,我都好食得辣,無事嘅

好細，非常細，細過由佳

我呢度大過白間喎

咁都比你諗到

細過由佳
大過白間
假過中井

比我揾到罐雞蓉栗米湯,可以用嚟撈面

可以玩自己啲推去到咁盡真係得珠巴先做到

守青你都話你條女勁過少林足球啦

栗米雞湯餐肉撈辛字麵

好似好正

一般啦

突然好大，大過日陽，未到白間

但係你拎大部分女性都好介意嘅嘢喎

有無美音咁大

平胸先正

幾分鐘停左，假的，中井黎

本po d 絲講野仲勁過我地男的

瑞士三寶

瑞士刀

瑞士糖

瑞士卷

瑞士銀行同瑞士銀行本票呢

四寶先啱

因為重有瑞士雞翼😋

珠巴同CK都係傲嬌嚟

我是蘋果用家

ifanboy

你唔是整緊頭po嘅咩

唔係，改左少少等你再改

頭先check in果陣
本passport攝左張公演飛比個staff見到
跟住佢r水吹 但佢唔係飯
我再比潟姐d片佢睇 佢話好可愛
依個staff都見過好多次 我問佢記唔記得我
佢話我成日黎記得

咁都借機傳教

酒店staff?
巨巨

女staff?

溫馨提示
(由開po者自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template:

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
(由開po者自行填寫)

Template 完

珠巴,你改完㗎啦

原來差少少，但已關了pc，依家改唔到

咁珠巴你係咪留比我改呀

男
我話日本囡囡好溫柔
佢話只係表面，對外國人先係

㗎妹無腦咖

溫馨提示
(由開po者自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————

歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
(由開po者自行填寫)

Template 完

testing 1,2,3!!

咁樣用D圖分隔好唔好呢

Hi

有茅人牙

痴線住酒店住到認知巨 一般係公幹或者長住做野

你覺得上面個頭po改得好唔好睇牙

其實冇咩點留意 不過岩岩都唔錯呀

我好尊重開po禮儀㗎,所以我想整靚佢

但我知其實無人睇

有心做好一樣野好事黎既

多謝你欣賞我嘅戇鳩

咁我覺得對個件事都認真係一個好嘅人生態度嚟

多謝你

我會一直整好佢㗎啦

溫馨提示
(由開po者自行填寫)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

開 Po 用 Template︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：請參考 Template 文件下半部份

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
(由開po者自行填寫)

Template 完

最後版本

我覺得幾靚

原來有人理我,多謝哂

岩岩先知ngt原來大部分成員都有應援色🤔😳

Po上來睇下
我見過member家紋 不過唔知係飯整定官方

應該係飯整

我之前見過好似西姐係紫色,其他都唔係好記得

櫻雪巴仲有一個鐘就睇大西sr,唔知係咪真係請飯去屋企咁爆呢

大西啱啱起身個すっぴん樣

做咩咁早冇哂人
今日閑日咋喎

咪就係閒日D人要返工返學丫嗎

香港凌晨4點啦

係喎
平時彩姐依啲時間就發深度文 搞到我都唔記得左香港時間

張圖係朋友sd 最update 好似 🤔真家啦 因爲我係睇佢地個Summer station live見台下d人點解咁多唔同顏色先留意到🙈

一直仲以為只係得ske先有唔同成員有唔同既螢光棒顏色

Soda巴 你好

其實唔同顏色係要比member睇有人應援佢 如果佢地自己都唔知咩色打咩色就冇咩意義
利申：從來唔用penlight

呢張圖我見過似,但係淨係記得西姐紫色,因為其實都唔是成日飛,心諗記嚟都無用啦,無奶油係屋企DMM玩螢光棒掛

其實mb知㗎,D飯會同佢地講,但係實質係台上成班人鳩fing,邊睇得咁清楚丫

講起penlight就諗起

有好多mb會特登睇有冇自己既顏色 有佢地會好開心

ゆり＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞大西

大西開咗台,掉星星比佢就會有專用アバター用,唔知係咪限時

拎完個icon就去訓

ゆり呢家個素顏樣好嚇人喎

原來係去sr個直播室

我都識發毒誓架神巴

sor,不過個人覺得大西正D,我之前開po試過頭po推介佢,不過之後發覺8牙手足唔係咁like大米,所以都低調小提

早餐係たこ燒

仲以為整腸仔蛋個D添

台湾人

點攞icon

掉星星就得,掉一粒都會有

D人D留言超衰

胃藥準備

戰栗のタコパ

要我食ゆり嘅💩我都得
食たこ焼き已經好難撻Q

你.....

小弟甘拜下風

話時話 日本網民講888888 係咩意思

嘩....大西都好撚強下喎,半個鐘一萬人加廿支塔,真係靠sr彈起嘅好例子

拍手

佢真係算係showroom彈起
係其他野出現率真係好低

整唔到原形

放送事故

身先士卒,自己食先

見到都覺得熱

大西勁落個D豬扒汁,跟住睇到個留言話ソース漬け,勁撚衰囉

睇落真係好似唔夠味

我覺得好似長洲D大魚蛋咁

搞花臣 自製啲嘢派 嗌口號？好似係

都唔係圓嘅

佢出古惑全部圓個面向上咪似囉

做完係咪可以扮大佬,去con就維特秩序屌柒其他新飯

48系應該唔得 入得劇場冇新飯
地下會扮哂大佬 但係帶頭破壞秩序

剪返D舊片好有心,睇到我都眼濕濕添

對本人同啲真飯來講一定好感動
一年就咁過左

出寫真

捱出頭啦

係咪關西人啲手勢都咁奇怪

好浮誇

今晚都叫推左下po
果然神巴係showroom巨

我阿女cuca無再日日4點開台之後,我都無再追到咁早啦,今日係見佢特別紀念先咁早,如果唔係我都訓咗啦

關西人鍾意搞笑(整好個氣氛)
同假膠
利申: errr

自嘲

神巴你條友真係唔使訓架

『ホリNS木曜祭2017』開催決定 今年は足立梨花&荻野由佳が参戦

大手芸能事務所・ホリプロが12月14日に東京・渋谷の山野ホールで『ホリNS木曜祭2017』を開催することが、わかった。昨年、大盛況のうちに幕を下ろした『ホリNS火曜祭』だが、今年は“木曜日”に開催し、ドラマ・映画にバラエティーと着実に活躍の場を広げる足立梨花と、今年8月に同事務所所属に所属したアイドルグループ・NGT48の荻野由佳の参加が決定した。

好耐未發過夢，琴日終於發左次

我好似唔知做咩9，去左某個日本idol 團做填詞定咩，大家建立左好深厚既感情，有一日我話要番返香港，然後有幾個mb私下約我傾計，詳情唔記得，我好似最後一個都無簡到

洗左未?

唔洗洗,直達天花板

一半表示藝人都係元 48 46

邪骨又要射多次

邊個黎

步加禾條女(好似係)

今次到榊巴射

步加幾時變到咁曳ga 扮哂野露北半球

即刻軟返哂thx

lonlon好潮

牙瀧已經係半個先人,請大家自重,ok

頂，美南真係同星野南一模一樣 又係好聽屋企人話既feel，完全飲唔到碳酸飲品

喂..,大家有無睇返呢張圖,由會然soda提供

滯港撚都無得睇ngt con 啦

叫你睇啫,無話叫你用呀

星野南QQ

多謝SODA巴提供資料

下次屋企睇公演識做

係咪即係乃po你地成日講嘅腩

yes...

有追po

咁點解會叫佢做腩嘅

我有睇46po㗎,不過你地好少貼同講馬拿豬,咪所以唔出聲囉,我推馬拿豬

腩肉/ 燒腩 = 肥野 , 所以就係因為佢肥

墨仔都有知心友

其實我都係度幫大米mb改咗好多花名

由住
醉酒妹
番薯妹
煩膠
啪啪啪
中指
西姐
美腩
牙瀧

我有買佢本1st寫真㗎,估唔到佢咁

who is 煩膠?

萌香冇花名既?

食飯時間唔好講依D

山田咪煩膠囉

萌香叫開杏兒或者弱智妹

食飯食到扯

講還講，唔好貼圖就得........ 不過波呢家野，睇下你臉皮幾厚，夠膽墊幾多架姐.......

前2-3年真係

做咩事中指咁早開sr嘅

啱啱訓醒

晨早流流扮寒蟬日陽B

QQ

笑鬼死，富山無人識ngt 係個廣場鳩嗌

佢係咪見大西開sr開到有回報,所以開嚟追下人氣,上次佢sr比賽排第二

橙橙G

真係唔好話香港
連日本國內 行出新潟已經冇人識

傻啦,由住真係有人識,總選佢真係上咗位,仲要個樣咁易認

食極都係咁瘦,前世一定係非洲人

頂

明顯係保育士照顧院友，連件衫都係院友feel

院友合照

法國邪骨最鍾意搶人老婆

放心，邪骨對兒玉冇興趣

CLS Rika SR 開足幾粒鐘 (返緊工冇睇)

冇野做都出街行下啦

由佳在 乃+欅節目3個MC夾住都淡定

甲住好波！

已經進化到 "甲住"

就黎變 "甲由"

万刀甲

i love宅女

咁講真，兒玉又未到樣衰既程度既....... 勉強稱得上可愛
我咩都岩

留名等彩姐清算

留名等彩姐清算 +1

真既河西智美

頂帽好正

屌我個屎忽鬼表弟用我lihkg ac鳩up sor彩姐，我已打獲佢了

咁睇，又好似完全唔似aya 成日見唔到aya隻眼......

淘寶訂做

淘寶達人

佢琴晚先比我用沙漠之鷹虐待完

you 40lv , me 1lv

仆你個街
今集乃bingo有人妖既

人妖得罪你啊

【LIVE】2017.10.17 AKB48 「サムネイル」公演 岩立沙穂 生誕祭

SahoB 生誕祭

潟姐真係好好 成日感恩好誠懇多謝飯 幾乎日日開sr同飯傾計
叫飯唔好話唔好因為去唔到event見佢見而講sorry 希望飯同佢係同一個地方為自身既野一齊拼博 又話大家唔好勉強課金 盡力就夠
可能呢家48g比較少大年紀mb 呢type成熟溫柔路線相對突出 但可惜好多人仲未認識潟姐

米團之寶

兩個D2 都係米團之寶

狗帶

我潟世界第一溫柔

Niigata選舉都用NGT做宣傳節目？唔識日文

大舌頭.gif

另外 邊個開個twitter acc放Po?

以為係你

係
愛知係#1

其實西村好正

肥左d

睇完兩日SKE 攪到我更加想睇NGT
睇我潟係台上表演

任何團既第一期永遠都是美好的

只同意ngt同nmb

akb 9期 ske 2&3期 hkt 3期

Akb 頭三期

禾珠唔好咩

好想識個咁溫柔既好女仔

禾除衫櫻唔好咩

不了。。。

照日經既進度，我應該5年後就可以去握手會聽得明MB回我咩了

五年

屌你學亞拉伯文都唔洗五年啦

你勁啫

學外語渣渣都比人屌

邊有屌你呀,係佢誇撚張啫

左

睇左十年偶像都唔識日文 梳囉

咁下次唔好抽ske囉

神巴珠巴我唔知，你條握手巨即刻同我收皮

咁握手唔一定要識日文先握到既..同埋成日講到1999聽到成員黑人問號都係事實

右

我都係

搵鬼信

女朋友 > 完美麻油雞
老婆 > 番薯妹

我發覺你真係好鐘意搶人條女架wo

返緊去煎黎食

I Love日陽B

旅行都自己煮？

乜都有

嘩勁

去得日本就出街食啦 潟清

澙巴係咪住airbnb d靚靚民宿?

#1 做代言果間 coco咖哩好似24hr

街頭拉麵

潟清去日本既密度 = 已經食到厭，自己住飯仔仲好玩

如果潟清聽日仲係名古屋 アイドル教室同さくらシンデレラ 都係可以walk in嘅地下idol 有興趣可以試下

幾正

聽晚東京走了

貴定平正D

凌晨1點仲食貢多肉

由於冇燒肉汁
平好食d

未食飯

除左會肥仲有乜問題

肉比較難消化，加上咁夜食野對身體唔係咁好囉

好啦我呢D養生撚收皮先，你地呢D 強壯既人唔使理呢D野

渣渣聲

好好味呀！

又夜媽媽先嚟po美食
罪大惡極

我晚飯都未食啊

已經好飽

走啦，我唔想搞大佢呀，走啦。

澙巴食飽飯，肯定就跟住食埋岩岩係街識既靚女

澙巴:食左女肚餓先要食飯

唔食肉邊有氣力屌啊

おやすまりな

今日唔得呀
咁用口啦

睇唔到張圖...

#ViVi11月号 に NGT48・荻野由佳さんが登場！ 秋のはじめにきゅんとしたもの、秋にやってみたいメイク、スタイルKEEPの秘密……。いろいろ聞いちゃいました！

由佳有得上女性雜誌!!

個嘴深色到有啲核突...

咩叫做"唔得用口"?

時裝既野我地識....

你啲hamsup佬最鍾意嗰啲

個look幾靚 係個人唔襯

我一激動就....

同埋我都會說教
咩凍咗記得冚被呀...
唔好影咁多水著呀...
要再比啲心機，努力一定有回報呀...
一唔小心，講兩句就變到好似教女咁

唔好影咁多水著
唔好影咁多水著
唔好影咁多水著

講得好

真係唔好影咁多水著

比啲宅男睇蝕哂

咪係

諗起d大叔對住我d囡囡淫笑就想嘔出黎

諗起啲男人攞啲相嚟「用」真係想嘔出嚟

原來呢到啲人歧視毒撚

一本睇
一本儲
一本用

你想講話你歧視我?

SOR

同彩香有幾分似

隔住個moon，都聞到你地班毒撚浸味啊

呢d係咪叫媽媽飯

上次出女伏重未毒死你咩

不用分那麼細 大家都是偶像飯

太陽底下睇落皮膚仲白啲

你估女飯又唔會用咩？

起碼諗起唔會想嘔出嚟先

想問各位手足飯日本idol，鍾唔鍾意食日本嘢？
香港地又有冇咩推介

行串：食開出前一丁

爭鮮

前排食左呢間 環境野食唔錯

我都拋下磚 如果鍾意拉麵 可以試下大埔一鳴

我屌........真毒淨係食過爭鮮 成班友多FD，成日出去食好野

荃灣 台風有冇試過

灣仔 魂拉麵

有,但好一般 商場入面有少少名氣個d連鎖鋪，好似仲好d

香港地日本野好似好少可會伏
泡菜野就會

日式料理，香港同日本質素差好遠吧

咁一定架啦 不過大多都正正常常

無咩食泡菜嘢 都係炸雞泡菜有啲飯呀冷盤咁
好似係

我同意 香港日本嘢多數都正正路路

完全冇興趣
一世未食過
韓燒唔計

佢碌野咁細嘅

象徵嚟咖啫 真係同你去打call咩

大人幾年咋
點睇都係老婆飯

難道你碌野好大，睇過

大洲主講食嘅嘢要信

其實我最鐘意係食茶餐廳(認真)

都係歸FF系啫

專業人士

珠巴講邊個係靚女要信

7仔長期10蚊2個炒麵王,正到仆街

曲到圓

駁唔到！

唔係掛. 炒麵王喎 個麵底有隻怪味

避風塘個隻正喎

今朝早餐 新世界買 幾好食

依個Lunch，依家返緊東京
今晚返地獄

我除左雞煲 咩都食

食開爭鮮

認知巨隨時去日本食都得啦

呢到最近遙身一變由感情台變左飲食台 真係好多元化

我都覺炒麵王好撚難食 d醬味又奇奇怪怪，加上以前中學為省錢日日食，已經有陰影

我除左辣野 咩都食

所以班mk咪溝到女囉，講野幾多元化，轉topic高手

我都覺唔好食。。

我食麵中意有湯
所有乾炒麻麻

女都比mk溝晒，咪要轉topic

而家呢個年代只要有位入就可以話人MK

全國最大的MK聊天群

上線啦!!!!

點啊廚神，又想置身事外啊

放得入口嘅嘢我都食

紅豆軍艦都ok

天生DD底

係

當然會覺得好難食喇，diu nei！

啱！

我發覺我好變態,我係個D鐘意將D野執到好齊好或一個D人,我竟然連上個網都病發,執完米po個頭po,我竟然忍唔住走去執人地HKT個頭PO

好變態

兒玉 = 咩食物level

好似叫強逼症

我無恥下流賤格DD

但係如果去到一個我發覺我控制唔到,凌亂到仆街嘅地方,我會選擇走

處女座？

除左美食之外 女都食

孖魚

點解你啲女人咁鍾意呢啲星座嘢

廿八座

彩彩 = 大阪燒(？
迷路 = 牛奶布甸
PRR = 牛角忌廉包
横山 = 綠茶生八橋
兒玉 = 蜜瓜梳打
櫻花 = 梅餅
松珠 = 蕃薯餅
松玲 = Tabasco蛋炒飯

係準嘛

巨蟹女表示好很準

Barnum Effect

唔多唔少都當然係自我暗示，冇錯係

星座準到癲 不嬲都唔信 但係真係有啲好準 仲要連續幾次

講性格準 運程就mama
深入啲可以睇埋星盤

心癮又發作
想上12樓禁鐘仔
開團有冇人john?

john

認知巨都未返,點解唔等佢返嚟先

我打算等埋先，唔係今明日

等佢通知之後到夾啦

今日先得閒寄

溝死女啦

係咪我鍾意食啲嘢太平民，所以冇人理？

唔係
因為以上全部都唔中意食.....

-

認知巨有冇見到有1單黑膠賣?

如果有，我叫朋友幫手買
如果冇，上Amazon算

特別係綠茶生八橋
甜到想嘔.....

明明超好食
一個人食兩盒呀我

我買左頂唔順又唔想浪費
一路食一路流眼淚

有呀

你唔食比我啦！DLLM

11月仲有就john

早幾個月未識你

一定有
心癮時常有

呀細係邊?

識貨識貨

2016春
冇乜印象既

咩叫12樓禁鐘仔

mk12樓買寫真

Ok I join

由住篇
參加過甄選100次以上。最開始兒童時代參加甄選是因為母親還抱有對藝能圈的夢想，自身並不喜歡。長大進入中學之後一個是被akb48的大島優子所吸引，另外是覺得自己太笨了無法正常進入社會工作，又想要報答父母養育的恩情，所以開始更積極的參與甄選。 除了熟悉的13,14,15期的落選之外，T8的甄選遇見了高橋彩音並且搞好了關係，認為她更適合，最後無遺憾的落選。參加過乃木坂一期的甄選，一次審查之後落了，那時候才12歲，通過的可能性非常低。參加過早安家族的甄選，最終審查落選。 打工akb時期，NHK紅白歌會的時候曾經作為島崎遙香的代役參加過彩排，連站位都不知道。全部依靠橫山來指揮。橫山不僅記住了所有的位置，連代役成員的位置都記住了，給由佳留下了深刻的印象。有些fans是從打工akb時代就已經知道了她。

潟荻篇
荻野自評當初如果沒有去洗手間的話，很可能D2就選不上了。 D2合宿的時候，有很多前輩曾經前來打探過，有不少候補生積極的和前輩搭話，爭取好的印象。但是這個時候的由佳感到害怕，基本上沒有和前輩說上話，只是一個人在練習的房間跳舞，中途去洗手間的時候，碰見了柏木和北原。前輩組搭話說辛苦了。這個時候由佳也不知道為什麼就突然哭了起來，北原就把她抱在懷中說道“由佳到現在為止一直都非常努力了”，柏木也一直輕輕撫慰著她的後背。這個時候荻野就把自己的夢想全部傾述給二人聽。講完之後，北原說，我也有由佳一樣的經驗，到最後為止不要放棄，繼續努力。荻野認為是這次偶遇使得北原柏木指名了她。

下面這段是不是訪談內容，只是簡評。就像澙姐是因為在練習結束之後主動留下來打掃練習室，被名為路過，實際為偵察的二人組發現並且挑出來一樣，由佳被二人組發現也並不是什麼偶遇，他們肯定已經在練習室外面看著由佳跳了好久了。柏木曾經在會前說NGT想要美人，實際上不過是打馬虎眼。可以想像北原和柏木在D2合宿地到處晃悠和遊獵的場景。作為打工akb時期就被北原發現的人才，想必不會無的放矢的隨便蹲守的。由佳的傾述只不過是面試的最後一道關口罷了。 D2入選之前。西荻沒怎麼交談過。為了搞好關係，由佳的父親就把西荻二人一起帶去吃壽司，兩個人關係才慢慢變好了。剛到新澙的時候，租房的地方什麼都沒有，電和桌椅都欠奉。給澙姐打電話，問能不能去她的房間呆一陣。去了之後，在按門鈴之前想了5分鐘。終於鼓足勇氣按了門鈴進去之後，兩個人沉默著看了兩個小時的電視，啥話也沒說。回自己的 房間之後把這件事說給父親聽之後，父親就說，這次3個人一起吃飯吧，然後趕到新澙，中午帶兩個人出去吃壽司，晚上親自為西荻二人做飯。這之後，西荻的關係才慢慢好起來，一起吃飯看電影。

由住篇
一期審查之後，發現可愛漂亮的小姑娘特別多，西荻2人都感到這麼下去要完。當時看到照片特別點出來幾個人，馬紅紅，美男，和rika。第一次看到加藤美南的時候兩個人都懵逼了，感覺自己要不行了。為了帶領一期生前進，兩個人決定白天練習的時候不說話，晚上一起吃飯並且開會，討論如何推進NGT的發展。儘管最早期的時候，由佳是暫定C，正式披露之後定下來美南做C，雖然有點遺憾，還是可以理解的。 總選之後，進入選拔。 FNS2017的時候，選拔成員跳了真夏soundsgood，那個只合練了3個小時就上場錄了，由佳自評跳的很爛，下來之後哭了。橫山注意到之後就帶她一起吃飯，一邊講一邊哭了2個小時。橫山給了她不少建議。進入選拔之後，由佳經常懷疑自己是不是在拖後腿。指原一直和她用line聯繫。由佳覺得指原一直那麼忙，經常打擾她會耽誤她的時間。指原正告她，選拔組是一個整體，少了任何一個人都是不行的。

牙細係咪所以mb都有

無啦 完左
我晏啲搵下

大家都好好

好衰㗎,睇到人眼濕濕

btw唔會加推西姐

加推細姐

hay....老研都好慘,唔可以忘記初心(講緊NGT嘅初心)

由佳

牙細,J2講緊瀨戶內旅行

溫梗書

真係好似西姐

mid term

茜茜？

哇，你地成班型棍上去，想嚇走其他飯咩

北原 橫山 指原都好好人

仲有5份notes💤💤💤💤

好似係,係舉po見到

柏木呢

睇黎top都有分 " 會用心帶o靚 " ，同 " 自己紅就得 " 既類型

咪醬係咪做前輩都唔合格

柏木都好好人

#1 and 松G 係後者

佢就算啦吧

鬼有型棍 你出現咪有

比其他客笑就真

柏木自己都係離鄉別井去揾idol夢想,緊要深深明白啦,我次次聽火山灰都會好感動,所以米po開po個陣都有係度推柏木,但係個個都話佢手越夫人,話話下我都係唔提咁多,費事一講個個就手越

之前睇旅少女
好似係北原講過本家有條o靚妹以前成日痴佢
當佢有排無入選拔個時 個o靚妹就無再理佢
呢啲後輩又係

珠巴應該記得我開頭都有貼柏木

依嗰真 嗰日我會學骨仔gel下個頭先出席

有但唔算多

咁我唔去lu

而家仲有個紅海係個頭度

係笑買NGT 不是外型

個單野衰左就衰左 不過佢對後輩都還不錯

一兩個星期已經睇唔到啦

邊個敢笑NGT 總選第5名!!

同埋我真毒唔識GEL 頭架......我開個po撚下人渣..........

仲有 推NGT先睇到個人品味

下一回不如topic就係：推NGT突顯個人品味

近排做咩同一個留言成日出幾次

app開題? 定你慣性按幾次" 回覆"

間中係咁我都試過

不嬲都有

除衫櫻算前者定後者

兩者或是
睇下佢喺邊度

佢幾錫二期某幾個

不過一定唔係PanPan

fd返啦（好似係）

幻覺嚟！

另一條女，好似有少少似ngt山田 wo

盲人摸象

信口正門等！！！！

Dust 2 A Long等

最後衝刺 去緊羽田了

WTF,愛死你

認知巨返香港嗱？感覺好似同你一齊去咗次日本咁 睇你打啲經歷 雖然稱唔上多 又睇你食嘢 夜晚煮肉 又開咗live有片睇NGT event...等等等等

好掛住你日本Po 嘅相同事

你有冇話幾時會再去呀

希望你遲下再去都可以分享下

墨仔睇上左你,小心d.........

珠巴你係咁改過個開po temp

依張靚到

riko mina mhh都鐘意玉桂9

淨係改左最後幾句

你專登張張圖放係開po temp上面㗎

什麼圖？不是我

有童真既女仔

咁無嘢啦,應該係我上次排錯咗,而家改返啦

茜茜青春啲

屌你老味,連囝係咪想增加流量,拗多D廣告,所以要做大條回覆數整到成日留言都重覆嘅

茜青你快d走， 我掩護你

由得佢啦,茜清係圖區都比人撚得好慘㗎啦

反正茜茜/ 澙姐做禾條女，我都係光速跪低土下座應承

#602
渡辺彩とＷ松井
2017年10月17日 15:43:42
法國邪骨最鍾意搶人老婆

要求唔高 一生找一個茜茜一個梨加一個白麻就夠

唔怪之得你仲係A0啦

茜茜係我隔離 有咩想同佢講

要求唔高 一生找一個茜茜一個梨加一個友香一個小林一個土生一個志田一個美月就夠

屌你老母，一個ngt既都無，比機會你講多次！

欅近排變左dd

躝啦舉狗,你都係求期認個大米mb入嚟拗水吹㗎啫

返去溫書啦小朋友

溫書啦，係度FF禾地d女做咩

手得一對 最愛太多

預左通頂了

連美南都無提

46同48分開計

要求唔多
一生找一個麻友is ok

手足之情

Ayaya你去左邊呀，三日不見如隔三秋😵😭😵😭😵😭

去咗同男朋友去度假姐

hi搵我?

要求唔高，一個上村 一個理理杏 一個若月就夠

要求唔高 一個專一錫自己嘅港女就夠

無人理我支持港女...

鏡乜春
以敗仔既食力
養廿個麻友都得啦

夜啦咁多位

agger!

幾時去禁另一種鐘仔，支持下港女

呢個敗仔黎架咩

你以為有咁多人用

唔係點解我叫你隻抽呀

大家都是funson

難道你以米po真係有咁多會員？

得你係霸 神id funson9

yes 我自己成日同自己講嘢 另一個account喺本po都好活躍，不過唔會講出嚟

請支持hana !

邊個係你funson?

睇錯博多團 陳花！

講出嚟咪無用

新會員嚟 入嚟唔耐 間中講嘢

唔講啦，比手足估下

唔做嗰啲嘢 要性首先要有愛

北原里英id?

做咩姐你，女僕cafe wo

好似hkt 陳花正d bo........

仲唔周到

最鐘意呢類寸77樣既妹妹仔

大家都係成年人，知到禁鐘仔嘅意思有咩問題

下個po誰開

有d死亡筆記個女主角misa feel

有無咩topic好開

我可以

推NGT突顯個人品味！！

招黑咩⋯⋯

原來40頁
今朝好似2x 頁

傾下ngt,又傾下其他團，又9up下，原來就咁多頁

依家先食飯

傾咗陣食嘢嘛

無獎問答遊戲，呢位係美南定白間!?

miru

認唔到！sor! BTW 真係無人開？咁我開口味獨特喇

墨仔如果開po用新頭po,唔該

平時我唔係認樣

template? 我照copy template if 我開新po

最好唔好我開 我招黑

是但啦，依家開定啦

招黑，炎上商法，肥秋大技

咁我開啦

咁我開呀